賭仔最驚默書，知唔知點解？

因為驚串錯

因為驚密密輸

咁如果係中文默書呢？

賭博默示錄

冇咁驚

邊間教會

我次次默書100分又唔見我串啱

默書=勿輸 賭仔點會驚呀樓主？